[核彈]我地仲有公眾知情權迫狗鐵公開831 CCTV!!!

相信大家對831嘅事都感到人神共憤依家我地要迫黨鐵公開831 CCTV先有可能還原到831有冇死到人嘅真相

拿我話你知，我地其實一直以黎都忘記咗一樣好重要嘅公民權利，就係公眾知情權，呢個權利分分鐘可以嚇撚到黨鐵公開有關片段

仆街黨鐵話唔公開831 CCTV理由係「涉及大量乘客臉貌」
，但你地記唔記得721元朗恐怖襲擊係有公開片段！

咁即係代表乜野？就係當公眾利益遠大於個人/私人利益時，政府、公營/私營機構應主動披露相關資料。既然721都公開到，點解831唔可以先？我地就要捉住呢點同黨鐵玩到底 更何況狗狗們都曾經玩過呢招8月6 condom仔就係用公眾知情權做免死金牌公然違反檢控程序去示範鐳射槍威力做法

知你地懶search埋俾你地，
《公開資料守則》:
831地鐵事件明顯無底觸其第二部「可拒絕披露的資料」。同時間警方於831拒絕記者採訪亦都明顯抵觸咗公眾知情權！

所以我地要做啲咩？就係煲大831! 唔理你係日日去太子站跪又好圍警署又好瘋狂文宣又好，我地要化公眾知情權做核彈級嘅武器！

另外，都要廣召相關法律界人士幫手，同我推到上熱門！

Reference:

港鐵劉天成：不宜公開CCTV

示範鐳射槍 vs 公眾知情權:

個人資料 (私隱) 條例 網站：

自推十連

2/10

3/10

4/10

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

5/10

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

0908公海

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

推到法律JJ入黎

推！唔好似721咁出CCTV證明身有屎

pish

無法律界手足？

入黎啊，推

手足們加油！

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

光復香港
時代革命

普通人send email去話要睇可以？

咁所以我可以點幫？

推

可以點做！

推呀

香港popo 除良安暴

所以更加要推到佢地仆街

幫手文宣推831，仲有推PO推到法律界手足幫手

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

---

支那核心價值Bingo Sheet

人民鬥人民
市民鬥黑警
勇武鬥和理
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者
全民大批鬥

其實我畢左業開始番工，未必有咁多時間幫你地，但我已經係大家嘅鐵粉，所以發生咩事我都會係學生個邊，包括殺警，所以我可以點幫手？

煲大831+推PO推到法律界手足入黎

巴打唔好咁激動住，你都只係發緊夢姐幫手做文宣煲大831同推PO就好夠做，多你一個好多

推啊

法律界人才 入黎呀

認同推上去

我都係唔撚驚㗎！

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
8692
52080(最尾呢個5sure)

「有片」9月3太子站黑警犯罪，嚴重昏迷過程全紀錄

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

push

推到比法律jj睇

Ok, 不過我有問題，其實點先至叫做到文宣？我平時只係wts gp, 同公司叫人留意多啲政治同幫學生手，但唔知可以點樣再做好多啲，有冇咩建議？我都識改少少圖同剪片嘅

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

巴打，你可以上d 做文宣既tg group幫幫手

同埋keep住推呢個post

616係暴力鎮壓
721元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦
催淚彈過期
滿清未還美國債
831太子冇死人 維園有實彈
記得要揸春袋
98去領事館

推要法律巴幫手

仲可以開埋國際戰線，用twitter啦!!

起身未？入黎推啊各位

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！

要搵法律撚幫拖 投訴狗鐵

毋忘太子死亡事件

推到頂

咩都唔識 淨係識推

p 牌推唔到都有推！

Push

Deadline 就到啦